721一齊發夢行書展

其中一條逃生路線係去書展有冇得諗
會唔會變左最多人行嘅一年

推

最大問題係要經灣仔，但會撞狗屋，除北上龍和道

書展咁多一家大細 仲要星期日 d狗咁都亂黎會引起民憤

咁要買定入場券先好去 比人問去邊都仲有張非渣手

或者睇下有冇frd係入面做helper 叫佢幫手放d人入黎

呢樣真，呢個係自保神器

[721]有咩可以做？點解要入書展